[五金撚]邊度有得買TSK嘅火吹風鼓

搞緊張工作台
要燒細金屬退火
想買一SET TSK嘅火吹頭同風鼓
又唔想起TB買
想請問下香港邊間五金會有TSK嘅野賣
唔太熟五金邊度買野好